其實有d的士佬真係好黑人憎

大佬係機場搭個的士一唔夠遠 你老味個臉燶到好似斬左你全家咁 d態度西到你真係想上另一部車 受罪咁DC9

的士佬好極端
一係就好好一係就超賤

唔好笑

試過凌晨街邊截的遇著仆街的士佬
行到一半先話架車無氣車唔到目的地
扮晒好人幫我call車
但又大大聲傾電話話我阻住佢番大陸happy

跟住上第二架 個的士佬就勁好 同我吹水 教我揸車d野

所以我話有d

係 有次趕飛機個的士佬幫我check晒邊條路唔塞 又盡量揸快啲
又有次搭短程個的士佬就成程特登chok架車
其實都係睇佢本身份人係點